正宗教練兩條片正撚到

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

食屎鱷魚以前隻雞仔

示愛啲狗吠

多謝先，一齊繼續上

好波 教練

屌你原來真名上連登

同一隻嚟

教練你所有片我都有追
高汁

大家加油 26號見

push

條友自爆拉左未

Push

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫